拜登贏左之後，我唔識玩股票啦

老母面都破燈，以後無哂方向點買

未破既

Tesla $1000

Beyond Meat!

搵第二個燈神囉

下星期業績，點睇？

依家左膠上場 會推vegan文化
業績差都會爆升

吸住大麻揸自動駕駛電動車，肚餓就食人造肉，娛樂就拍吓tiktok ,ig 買嘢!

中概